一人多樣好憎嘅嘢食

西芹

芹菜

草菇

原粒拎去炸幾好食

金箔
純粹為賣貴啲而落既”嘢食”

青豆

金箔應該唔算嘢食
同食用色素一樣係可食用既裝飾品

莞茜

三色豆分開食OK 撈埋一齊嘅雪藏三色豆我屌你老母

鯪魚肉

魚

榴槤

筍

細jj
中意大jj多啲

牛油果
青豆

酒樓牛肉球

芫茜 洋蔥

閪屎

茄子

西蘭花
茄子
白蘿蔔

酸嘅嘢食

所有海鮮除咗魚

荷蘭豆

茄子 香蕉 西芹 榴蓮 大樹菠蘿

三文魚
洋蔥
茄子
西芹
芫茜
青紅黃椒

白果
白豆
淮山
杏仁

皮蛋
豬潤

狗菜

青椒

仲有鯪魚球

希靈魚

青豆 芋頭 杏仁

肥豬肉
所有堅果類
刺身

西芹
蕃茄/蕃茄仔
菇類
雪耳/雲耳/木耳
三色豆
三色椒
荀/甘荀
芥蘭
粟米仔
蘿蔔
雞子/大部分內藏

利申：非常偏食

韮菜
葱蓉
杏霜

納豆

皮蛋

芝士

菇

所有瓜類都憎到仆街

另外 茼萵同油麥菜

青瓜

睇左哩個post
我發覺上面除左西屎之外
我乜鳩都食

菜心 四季豆 覺得好勁草青味

雞蛋

羊肉

椰菜花

蠔豉

魚腸，魚雲，酸蕎頭，芫莤，洋蔥

正準備講

薑
芥蘭

有殼有骨嘅野食都好討厭
想食殘廢餐

秋葵

田雞

大部分發酵嘢例如腐乳、納豆、臭豆腐、豆豉
梅菜、海膽、鳳爪、德國白香腸

豆豉，茄子

三文魚

津白

茄子 三色豆

紹菜

莞茜
西芹
蠔豉
豆豉

洋蔥 三色椒

部隊鍋

咁耐都無人講唐蒿同皇帝菜
聞都唔得

米線同米粉

酒樓牛肉球x 2

蒜頭

茼蒿
苦瓜

南瓜